戴口罩勤洗手,有機會改寫西班牙流感這一筆歷史嗎?

如果-
可能-
假設--
西班牙流感發生時,人們戴口罩,分隔用餐,勤洗手.
後來的歷史,會否不同呢?
-----------------------------------
假設,當年因為戴口罩勤洗手阻隔了流感的傳播,西班牙流感大爆發,未有發生.
-----------------------------------
可能,今時今日的中共病毒,應可以透過戴口罩勤洗手,局限在流行性感冒範圍.
-----------------------------------
如果,是這樣的話,即可以論斷: 全球大部份政權,都想長長久久地以權吃飯.不想退休失業,不想換屆而落台離職,所以,拿中共病毒當競選活動,並暗中繼續為中共病毒配種,變種,暗中散播...然後,就一切都以中共病毒為政務,只許自己政權永續.迫人民流離散佚無法聚合反抗而永遠就範.

叮噹不要老我屌你老母